勇武請暫時停止圍狗屋呢類高成本，低效益嘅行動

應該暫停圍狗屋，
全力痴牆做文宣，唔限定本身嘅連儂位置，
務求全街都係。

你地自己諗吓，幾百人圍狗屋有用，
定幾百人每人痴30張文宣，
當你500x30，條街一晚就多15000張文宣。
仲要係every where，唔限係連儂區。
運動要有新鮮感，你地日日圍狗屋，大家都睇到悶。
而家要搵d 新野，重新級引大眾嘅attention 。

光復香港，時代革命

推

一路想講 得我地扣血 狗咩事都無 laser 傷到狗咩呢 係咪

自推
我要呢個星期全街都係文宣

Push

對唔住 呢個我都覺

第一次圍係因為從未試過 加下馬威
依家對家已經習以為常 作用已經無以前咁

睇完post 嘅，坐言起行，
返屋企、公司，學校，印30 張文宣。
聽晚就拎落街痴，
我要中秋前，全香港都係文宣。

想講
但係驚俾人屌

自損3百但殺敵數係零，圍狗屋除左博拉外無原因

[更新]香城Online轉守為攻游擊策略以及裝備自己方向

勇武入嚟研究小組地下行動

我都唔明點解而家仲要開post提人唔好圍狗屋
之前個警世post已經成6,7千正皮啦都
唔好再圍啦好嘛

一帶一路峰會將在9月11-12日 在香港會展中心舉行

贊成

除非掟燃燒彈入狗屋，唔係圍黎都無乜意思，之前已經有手足解釋過。

而家圍狗屋主要都係街坊多就真

D 人覺得唔圍就冇野做，
我而家就propose 個方案畀大家，
我要中秋除咗燈籠，仲要全街文宣。

突擊小隊更有效

大家知唔知道市民開始對狗班暴力行為習慣
因為文宣跟唔切 一單蓋一單
D 紀錄片又未update
讓子彈飛一陣 好嗎？

勇武落連儂保護和理非

一樣諗法

原來痴牆紙係有效過圍狗屋？

p

係就最好，其實區區都咁多街坊撚狗，亦即是區區都有好多人可以做文宣

其實係要加強文宣，唔係要勇武收工

而家來講係，
你圍完除咗畀狗拉做過d 咩成果

我係勇武都覺得圍狗屋無用，一係就攻入去
無咁既實力攻入去就去返大街同狗玩
捉啲落單狗黎打
圍狗屋有冇狗傷？佢地坐係警署慢慢佈防，再慢慢掃場，我完全無見到有狗傷

係因為未夠震撼，只要做到極致兩者都有效，但CP值而言，圍狗屋係好低非常低，你想侮辱班狗街坊就足夠，因為基本上傷唔到佢半條毛但賺盡OT

咁痴牆紙會對政權有咩效果
其實係文宣唔夠
唔係其他要停

Parallel做囉 各有各做
兩樣野無抵觸

你唔可以否認圍狗屋有撚狗用途
撚一撚又出防暴
攰撚死班狗
同埋keep下noise都好

同埋唔洗咁驚被拘捕，而家啲狗無理鳩拉
拉完唔一定檢控
檢控亦都唔一定告得入

依家淨係得「一區一幅牆」有咋，如果發展到全港各區遊擊每個角落都係文宣呢？

多謝樓主出聲，勇武都應講效益，唔好逞一時之快

十一集氣

痴牆紙就算9 數啦。

自己唔肯付出就唔會叫人唔肯付出啦
怕比人拉就以為後邊痴牆好有用
而家好多人都知政府有幾仆街，二百幾萬人上街啦
民意仲未夠？

自己懦弱唔敢上街同狗打，就唔好神化自己痴場既功能
我相信唔會有人天真到靠文宣就會推翻到暴政丫嗎？到最後始終都要靠武力，而家警犬已經係政府最後既救命草，打贏佢就會贏。

同意，現在缺文宣

拆黨鐵啦

今年11月9號係柏林圍牆倒塌30週年，唔知去唔去到嗰日，不過有冇咩活動可以Brainstorm下

唔圍的話警嫂無得搵sp喎，為警嫂性福著想

推 效益更大

不能完全同意

文宣真係要重整一下
好多連儂牆都被清
文字輸出其實好重要
有好多中老年人冇上連登，大活動都要靠文宣

麻煩 善用起底功能

行動要更加機動性，勿送頭

根本圍狗屋9成係街坊自發，係路見不平

唔係放唔放嘅問題
係入到去會俾狗虐打
和理非街坊都係手足

認同唔好再圍狗屋

將圍狗屋時間去貼文宣仲好

Agger

有道理

題目錯咗，應該叫市民唔好圍，而唔係勇武唔好圍

有無source?

政府一直有公佈拉人既數字, 好似從未公佈過無條件放的數字

光復連儂牆

係0效益

pish

啱

認同

721 831

係 狗屋已經唔驚你 驚你唔嚟

好多人志在參與，宣泄吓，不計較成果
但而家演變到行行企企都會被拉，就要考慮其他方式，減少不必要嘅犧牲

痴多啲警犬英勇事跡得唔得
無個人資料 得相同名 無侵犯私隱
隻狗住邊就痴邊

班狗一起身 全香港都係到讚揚緊佢地嚴正執法

同意
目前狗屋 春袋已經被港共搵到對策
香港人係時候發揮小宇宙

快閃好過圍 要持續施壓 等班狗杯弓蛇影

對啦，快啲收皮

Tui

agger

講得好！

呢個已經唔知第幾千個post

推
終於有人講
自己唔敢講

之前磚頭打爛晒狗屋玻璃畫面 呢排無出現

不能同意更多 燒狗屋 等d狗驚先得
Btw 咪虐狗

唔建議圍狗屋，不過好多人純粹發洩下，預咗俾人拉，同埋呢班大部分都係住附近，亦唔係真勇武

推啊

不如中秋活動就係落街賀中秋之餘 全民文宣日 鬥設計鬥痴文宣

點解仲搞狗屋 大把其他目標可以光復

支持做較有效果既事
不被捕不流血就可以

圍狗屋真的有點不智，防暴一出，實小幾個手足
佢地又嘆住冷氣等時機出
但各有各做，如果前線手足認為有用，可以繼續

講過好多次，唔知點解次次都有人圍

嗰啲叫搞狗屋？個個企曬喺度做咩？唸緊箍咒？

爆閘都係

制裁黨鐵Dos and Don'ts

Up

貼連儂牆可引藍絲出動，之後用自己方法搞掂

黑警攰係有好好嘅OT pay scale，唔同手足無錢收又要買gear

除非被捕手足真係乜都無做過，堅清白，否則我哋唔會知道幾時警犬會拎到證據出嚟落charge。其實現場有太多cam，警隊，傳媒同手足upload嘅都可以係source。唔少case都係觀察力強嘅巴打喺片段揾到大部人overlook咗嘅料，警犬有大量年同資源搜證，都可以做到

認真，係狗屋出面貼白色恐怖佢地仲驚
例如：幾時再搞婚禮呀，凍撚水好唔好飲，仔女返學有朋友嗎

感覺上好似出嚟做過嘢嘅人先會講效益，其實各位學生巴絲都應該多考慮呢點

平日應該用快閃放式圍/好似樓主咁文宣

晚晚圍狗屋得我地扣血好蝕章

同埋唔好限死一個位置做連儂牆，
一比餓底、藍屍捕到就麻煩。

任何地方都可以做連儂牆
呢度幾張嗰度幾張，
唔會比一個藍絲出黎就清晒個牆

另外噴係可以留喺度好耐
貼可以多啲資訊，但比人撕得快

做暗事

文宣呀

ppppp

同意要加強文宣，尤其地區連儂牆

ppp

呢個真

連濃街

.

pushpushpush

支持，文宣唔夠呀

中秋貼文宣啦
咁多人照應
個個都貼就唔洗怕

快閃 如果係細節做好d 真係要快 係好

push

推！
Agger!
連儂列車呢
講咁耐冇人做過

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

Hit and run

讚成

除非有好強力

係時候要轉場搞下新意思

落區唱國歌

同意

認真 好多都係街坊

我都同意

今日大家咁團結齊心 好大程度係大家俾勇武派感動到
不過其實要感染到更多唔同角落既人 係要靠文宣
始終殺一百個敵人都唔夠一支筆有效

同意

唔好再有手足俾人拉

勇武唔想黑警以為戒嚴成功

佔路還好
圍狗屋真係唔多好,又唔係攻

我愛勇武

Push
建議呢個星期全力重建連儂牆
913 914 915 活動要去，但完左請起返連儂牆
而唔係衝擊或散水或轉場
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

停一停，諗一諗

連儂區

Agree

前線決定啦，效率我比意見。
但我好想見到有港交所既新聞

中秋燈謎文宣有無得諗

從來都唔睇街啲文宣

收皮啦 香港人咁團結唔駛咁多人衝前啦連儂

其實都講咗起碼兩個幾星期

推
和勇不分

運動開始走下坡了

做官唔可以離地

搞抗爭都唔離得地啦，係唔係

Push
建議呢個星期全力重建連儂牆
913 914 915 活動要去，但完左請起返連儂牆
而唔係衝擊或散水或轉場
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

應該去圍禮賓府
但就無乜人發起

pish
勇武係痴文宣方面都有佢發揮
大家都知依家d 藍絲痴撚線
其實真係需要有人保護文宣手足同有咩事要落雨開遮

yes

重要post推

係咁比人拉唔係辦法

好多伯伯會睇
Push
建議呢個星期全力重建連儂牆
913 914 915 活動要去，但完左請起返連儂牆
而唔係衝擊或散水或轉場
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

正確啲黎講第一次係有人被捕先圍

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

圍狗屋唔係唔可以做，但前提要玩得機智同不被捕，
好似之前有手足話用鎖鎖閘，等佢出黎開鎖時瘋狂掉鳩佢，唔知work唔work！再唔係就掉汽油彈.
如果唔係真係唔好圍，風格高，作用少，唔值得

同樓主同樣諗法
一路都諗緊有無得搞個 和你痴
大家一齊落自己區狂痴痴痴痴痴
各區集合後再分小姐區內行事
就唔驚mon po狗知道哂啲位

講明先 純討論 唔係開拖

你呢個方法咁理想化唔離地咩？理論上可行係可行但實際執行上有幾多人參加 根本係少之又少
香港依家抗爭者好講involvement 例如主動圍狗屋 挑釁狗隻 周圍搵藍絲 你呢種low engagement嘅所謂和理非行動 行動抗爭者唔buy 你又唔夠號召力 夾硬要做同夾硬要塞鐵夾硬要機場 完全唔考慮實際現況同成效 只係覺得無人俾人拉就叫成功嘅行動咪仲離地

光復香港

Can't agger moore

推 同意

請再聚集民意 現時抗爭者共識為止警暴 成立獨立調查委員會

我地要向呢一個方向宣傳

各位手足請小休數天 保持冷靜

勇武手足： 愈黎愈多淺藍淺黃 想割蓆 話好燒地鐵
和理非手足： 請繼續支持勇武 出黎支持繼續既行動

我認為最好再以和平大型遊行 係10月1 國慶向世界發聲 向林鄭施壓

各位手足點睇

想搏拉其實隨街見到有狗中佢一拳仲快其實，圍狗屋要圍幾個鐘先得

大家用時間包狗屋
我提議不如周街做文宣會好啲同實際
例如有咩活動呀果啲
和理非有咩可以做

冇錯

直情幫佢補血

搞第二度佢要出動
圍狗屋佢嘆冷氣

各有各做，認同就做，唔認同可以無視我
我只係一個指示牌，你可以唔跟架

Push
建議呢個星期全力連儂香港
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
唔係衝擊或散水或轉場，想做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
0. 幫襯良心小店
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

913 中秋活動

推

有d同意 係太子站 d狗都埋伏住黎拉你

推 有冇咩文宣好print

唔好再比狗捉咁多人啦

其實一直都想講 圍住佢嗌放人 佢地係唔會放人 反而會拉人

核彈文宣 幫手搵仔

進退有據

俾狗打又唔還手，都唔知圍嚟做乜又要送頭
勇武又好和理非又好都抖下氣回下血先啦

想講左好耐 圍狗屋真係好高高成本低效益甚至零效應

講左幾多次818之後再冇分和同勇
但同意暫停圍狗屋

（和理非路線）我覺得依家要全力文宣搞個屬於香港人工會，令有意參與罷工既人入哂會先，再組織發動一次類似5/8大擺工

只要人夠多就力量大 到時擺工唔驚秋後算帳先可以越來越多人，到時開始一擺就擺二日 三日 咁樣升級。

（勇武路線） 發夢自從大水馬圍哂極權建築就無左目標 開始失焦，即時開始不圍狗屋 但升級可以加大力度發夢拆黨鐵直至交出CCTV，破水馬攻極權象徵 ， 發展地下革命行動（私了狗官 建制 藍屍 Pope)

要針對吓保皇黨同班暴力藍絲

醜化佢哋, 要佢哋唔敢公開支持保皇黨
比佢哋感受吓白色恐怖

見到保皇黨辦事處變成廢墟
係令人開心嘅
而且鼓勵到手足士氣

好過圍狗屋

要搞狗屋?兩人一隊掉嘢快閃

起碼可以真正發洩下 你明唔明?

當初借住遊行打遊擊周街破壞狗屋，同上星期日日包圍叫囂，唔多一樣

同意要停止圍狗屋 加強文宣

請暫停, 狗已轉策略, 我地都需要轉呀！

圍狗屋最戇鳩係
你圍完佢, 用晒體力
佢係入面等一個鐘
再衝出黎打鳩你地
仲要係高位用鋼彈槍射你
都唔明圍黎做咩
我寧願大家打爆晒黨鐵既閘機快閃仲好

講左十尻幾次 無人聽

之前都講過圍狗屋意義係乜
根本冇用仲俾人拉同打 月

全民戴gear都唔帶啦 革命喎 準備2014年重演啦

啱，應改為麻包袋接放工，等佢地唔敢出門口

支持勇武轉型
表面和平
暗底

同意唔好再圍
竟然又唔會升級 圍狗屋只係令變狗涼住冷氣開槍射鳩你 咁無謂啦
做其他野實際啲

由7月叫到而家 大家都係唔肯停

留住有用之軀 大把可以出力既地方

agree

pishhhh

文宣ready

全力gchi

Agree 十一需要大同佢做忌

各有各做

認同，深水埗同黃大仙都停左好耐，因為晚晚比狗咬，又對班狗無痛楚

如果太子每晚都圍每晚都拉，人手只會下降到極點，星期一至五集中和理非文宣活動，不玩狗屋，星期六日先勇武及和理非活動

但係始終有班熱血手足每晚唔圍太子狗屋都唔安樂

前線勇武要明哲保身 準備1/10 煙花show

都要多謝返前線手足

兄弟爬山各有各做
有冇諗過勇武收山下個搞嘅就係周街痴文宣嘅「甲甴」？

試咗太多次我都希望先停一停

爆站好撚過

小弟其實一直都想圍保皇派d區議員辦事處
咁樣其實仲起到阻嚇作用，仲有助11月區議會選舉
起碼可以為日後舖路之餘，亦可以搞到佢班仆街

可以有時間突擊
有時發唔到夢見你哋係出面真係心都離埋

I concur

總之 不被捕 長玩長有

再推

宣宣

他會裝個高清cctv

咪亂鳩咁痴 你樣說服到唔支持既人變支持
唔係比自己人睇

老實文宣真係好重要，將中立層拉過黎既力量唔係你想像中咁易。

班狗係晒狗屋見唔到佢地部署 我地真係佔下風

不過點做都好 萬事小心 不割

贊同...少d 防備...d狗又要趕去

文宣！！

真心認同

無錯 而且最驚嘅係黑警係入面濫用私刑傷害手足

傷到你唔知？？？
可能狗方刻意隱瞞啲受傷既狗呢

支持，勇武手足可以抖吓先，辛苦你地

（再開）全城唔知係咪最大既義教防身術班上線啦

連藍屍都輕鬆捕獲你，不如番屋企打機啦

中秋要全街文宣

真心我地太善良好多機會打狗都無
Eg
係觀塘兩個交通狗
同元朗係狗車上面既狗
我地都放過
但敵人對我地從沒手軟

係做之前開POST提議, 係比做完之後批評勇武成熟得多

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

同意
要不停變陣 進化

冷氣軍師又教前線做野

聽我講 吾圍狗屋ge方法

吾係狗 吾係香港政府 要全世界對準政權 果個人叫中共

【海外文宣戰線】一個外國巴同我講ge野 The enemy is the communist party.

全民文宣日

其實喺狗屋四邊擺喇叭播歌,唔洗擺人,玩四面楚歌就夠

家訪建制議員

真係
好多連儂牆已經好耐冇更新
好多睇開CCTVB既街坊
可能已經撤回當大家收貨
文宣要keep住做

聽日開始，唔限連儂牆，隨便搵牆就黏文宣！

文宣加油

應承我，
聽朝印文宣，聽晚痴。
每人三十張。
圍狗屋都敢，痴幾張紙你地唔係淆下話

G持，呢啲post實用

勇武嘅巴打幫啲和理非睇場，等佢哋安心痴連儂牆，都係好大貢獻

屌不如噴字啦
連儂牆第二日/幾個鐘被人撕走
馬路啲字成個禮拜仲有

我唔要連儂牆, 我要連儂港

屌你又分化勇武和理非，講左幾多次依家再冇分和定勇

冇分化,
勇武都可以幫手痴

真心，搵日做文宣日
唔洗遊行集會，全部人落去幫手整牆貼文宣，派單張，已經好有幫助
唔係個個都好似連登仔跟得咁貼㗎，我身邊有啲人係支持我哋，但連831發生咩事都講唔清楚

連儂牆太集中就易清,
我既理念係連儂港,
不論勇武, 和理非,
每人30張落街痴,
我假設有500人做, 一晚已經有15000張文宣,
仲要分佈係唔同地方, 睇班死廢老點清

黐高啲啦一係
重點係有效率地入屋唔係鬥數量

記得煲大9.15民陣遊行
我估好多人仲未知, 要聚人數

網上屌零傷害,no worry
我開親post 都俾人屌geh
幫到個運動就可以

發洩vs 告暴動
真係唔明喎

公司大把紙....大把黑白....彩色...聽日就返去印

攪黨鐵都係真係搞到好無聊

長輩圖應該要重出江湖

不支持 因為根本無效

不支持因為無效

我不分化....但拆黨鐵我覺得暫時只會令民意再下降...
黨鐵等革命之後再清算....我地依家要做既係重新囉返中間派既民意

係
其實從來都唔應該停

呢排少左好撚多連農牆........好多都好耐無更新

Agree 因為我都覺得火燒中環站好核突 雖然只不過係幾分鐘 只係纸皮 真係好核突呀

圍犬舍啦晚晚，圍狗屋把咩

可以改變下做法
日日見到手足被拉 好心痛呀

推 與其圍狗屋不如貼牆

如果星期日幾千人全體做文宣都幾好
人地一家大細都可以參與

☝️#6、#17、#30

1

推 齊上齊落

圍狗屋送頭

推！

我見到尖沙嘴隧道連農牆冇哂嘢